爭取更多人支持

雖然我哋廿零十零歲識獨立思考，但好多長輩同其他年齡層佢哋唔會主動去了解呢啲嘢，再加上69同616已經過去十幾日，支持度同熱血嘅心都有下降嘅趨勢，長遠嚟講要有更多人支持先打得贏場仗。
Be Water
既然對面咁狗，我哋唔可以齋上街，唔可以俾位對面入，我哋更加要發揮我哋嘅知識力量---文宣組洗腦式戰略，針對老人同家長落力，君子多動口多動腦。

建議：
71升旗禮播國歌嗰陣一齊唱Do you hear the people sing
畢竟法國真係革命之鄉，唔單只歌詞含義深遠，人心振奮，仲有機會得到國際同文學界嘅支持。
天要你亡，必先令你瘋狂，玩殘班垃圾同狗又未必要動武（無論如何都respect各位義士），人數已經係我哋嘅勝算，班狗必定精神錯亂。
集思廣益，精英喺晒度使鬼驚佢哋

香港人 加油！